奇卵怪,大劣人咁貪心,宜家日本已經2個機場 RIP, 仲唔打過去或炸過去?!

平時佢地國內有貪車翻側
旁邊 d 人 hur hur 聲沖過去執貨..
宜家小日本隨時完全下沉,亡國...
習帝仲唔去霸釣魚台?!
大劣漁民快 d 去日本水域捉9哂 d 日本魚....

佢乘人之危
一黎被世界睇唔起

二黎可能會引起國際貿易更多風波

三黎 不如靠緩助換日本利益，形象同利益都有

最近同朋友討論佢成日 pump 水去非洲,幾佰億買 fd 子,根本人地一收錢就即反面
比我係習帝就會趁台灣日本有天災,
就射野過去,就賴 d 飛彈失靈,地硬,風猛,有他國特工入侵先無啦啦射中人地...
再同美國談判

如果無打貿易戰，習帝延續稻光養晦政策，keep the heads down, 咁就有d機會

而家支那一比美國佬打貿易戰打到七個一皮，二形象太屎搞到神憎鬼厭，三玩八面威風搞一帶一路同殖民郁到人地利益

民用設施受損同軍隊戰鬥力關係不大
日本打風地震海自都冇乜點受影響，解放軍用乜同人打？

咀 MAP 炮+ 熱血同必中

習帝搞左好多年啦 韜光養晦同習帝拉唔上任何關係 係開打左之後 習帝痴左線炸

大陸話 我自己有地方起個小日本出來

美國照住日本，敢郁手咩？

而家貿易戰，中共玩緊中日友好，連釣魚台都唔敢提

趁佢自衛隊忙住救災，一下殺過去，成個日本佔領都得啦
到時可以打破美國島鏈包圍網，台灣就不攻自破

美軍來了我帶路